# Dashboard para la asignatura de interfícies de usuario del grado de ingenieria informática

Implementación back end en Java con la tecnologia J2EE y
front end en Javascript utilizando las librerias JQuery y Highcharts.
 